郭富城個倫敦金廣告型撚到

曼聯

呢間野係咪平時呃人個d

其實倫敦金有無唔厄鳩人果d架

要搵返多少留畀個女,連倫敦金接？

其實倫敦金本身冇問題 都係生財工具一種不過屬於高風險類別 最大問題係班所謂垃圾金融才俊 冇料扮四條

倫敦金只係一種冇監管既投資工具本身係唔會呃人，不過唔少壞人利用倫敦金去呃人